# Algoritmo de Cristian em Python



## Getting started

- Configure o IP do host corretamente.

Para iniciar o servidor basta rodar `python Servidor.py`,
depois para cada cliente `python Cliente.py`
